
Mise en page:
faire la mise en scène de l'enquête seulement une fois qu'elle est terminé.
Connaître déjà les aboutissants et savoir où je veux emmener le lecteur.
Penser à la présentation -> choisir de montrer les connexions et liens et comment sont arrivées les idées...